<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ОКНО В КОРЕЮ</title>
	<atom:link href="http://www.k-window.com/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://www.k-window.com</link>
	<description>Самые последние новости из Южной Кореи</description>
	<lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2013 09:02:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=3.5.1</generator>
		<item>
		<title>Асиана стала четвертой авиакомпанией мира</title>
		<link>http://www.k-window.com/breaking/asiana-stala-chetvertoj-aviakompaniej-mira/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/breaking/asiana-stala-chetvertoj-aviakompaniej-mira/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 28 Apr 2013 09:02:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[Туризм]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23084</guid>
		<description><![CDATA[Asiana Airlines и Korean Air в рейтинге &#171;Топ-20 авиакомпаний мира&#187;, составленным американским экономическим онлайн-изданием Business Insider заняли 4-е и 9-е места соответственно. Согласно информации Business Insider от 28 апреля, онлайн издание составило рейтинг, выбрав 20 лучших авиакомпаний мира, летающих на дальние расстояния, по двум важнейшим для приятного путешествия факторам &#8212; &#171;опыт в полете&#187;(in-flight experience) и [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/breaking/asiana-stala-chetvertoj-aviakompaniej-mira/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<div id="attachment_23085" class="wp-caption aligncenter" style="width: 510px"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/asiana.jpg"><img class="size-full wp-image-23085" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/asiana.jpg" width="500" height="247" /></a>
<p class="wp-caption-text">A320 авиакомпании Asiana Airlines</p>
</div>
<p>Asiana Airlines и Korean Air в рейтинге &#171;Топ-20 авиакомпаний мира&#187;, составленным американским экономическим онлайн-изданием Business Insider заняли 4-е и 9-е места соответственно.</p>
<p>Согласно информации Business Insider от 28 апреля, онлайн издание составило рейтинг, выбрав 20 лучших авиакомпаний мира, летающих на дальние расстояния, по двум важнейшим для приятного путешествия факторам &#8212; &#171;опыт в полете&#187;(in-flight experience) и &#171;пунктуальность рейсов&#187;(on-time performance).</p>
<p>Business Insider получил данные, касающиеся &#171;опыта во время полетов&#187;, включающего в себя удобство кресел, чистоту и состояние, качество бортового питания, эффективность обслуживания, развлечения и т.п. от рейтингового агентства авиалиний Skytrax. Был проведен анализ информации по каждой авиакомпании с данными о времени вылета и прилета, собранной с 15 февраля по 15 апреля этого года сайтом FlightStats.com.</p>
<p>По результатам оценок первое место заняла авиакомпания Singapore Airlines, набрав 98 пунктов из 100 по &#171;опыту в полете&#187; и 74 пункта по &#171;пунктуальности рейсов&#187;. За ней следуют, поделившие второе место, Malasya Airlines и Virgin America Airlines.  Asiana Airlines и Qatar Airlines &#8212; на 4 месте.</p>
<p>Асиана получила 86 пунктов за &#171;опыт в полете&#187; и 80 пунктов за &#171;пунктуальность рейсов&#187;. Business Insider отметил, что в 2012 году Асиана стала лучшей авиакомпанией мира по версии специализированному журналу по туризму Business Traveller.</p>
<p>Японская All Nippon Aiways, Garuda Indonesia, Silk Air (дочка Сингапурских авиалиний) &#8212; расположились с 6 по 8 место. Korean Air и Air New Zealand поделили 9 место.</p>
<p>Корейские авиалинии получили 78 пунктов за &#171;опыт в полете&#187; и 74 &#8212; за &#171;пунктуальность рейсов&#187;.</p>
<p>Business Insider подчеркнул, что Korean Air летает на все 6 континентов и имеет средний рейтинг во всех категориях.</p>
<p>Несмотря на то, что компания владеет скотоводческой фермой, по качеству бортового питания она получила лишь 70 пунктов, указывает издание. Korean Air предоставляет пассажирам 1 класса стейки, произведенные из корейской говядины сорта &#171;хану&#187; на собственной ферме Чедон на острове Чечжудо.</p>
<p>Помимо этого, в лучшую двадцатку вошли также авиакомпании Cathay Pacific, South African Airways, Turkish Airlines, Finnair, Thai Airways, Oman Air, Japan Airlines, Air Astana, Lufthansa и Etihad Airways.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><a href="http://k-window.com/forum/viewtopic.php?f=16&amp;t=2779">корейская версия</a></p>
<p style='text-align:left' class="lead">&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/breaking/asiana-stala-chetvertoj-aviakompaniej-mira/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/breaking/asiana-stala-chetvertoj-aviakompaniej-mira/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Если переживаете &#8212; убирайтесь!&#187;</title>
		<link>http://www.k-window.com/nk/esli-perezhivaete-ubirajtes/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/nk/esli-perezhivaete-ubirajtes/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 13:01:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[КНДР]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23060</guid>
		<description><![CDATA[Пхеньян выгнал южнокорейцев из Кэсона и может конфисковать имущество Многих сейчас волнует вопрос, как Север прореагирует на решение правительства Южной Кореи об эвакуации всех своих граждан, находящихся в Кэсонской промзоне. 26 апреля Северная Корея, через два часа после того, как истек, назначенный на полдень, крайний срок ультиматума, выдвинутого правительством РК, в заявлении Политбюро комитета государственной [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/nk/esli-perezhivaete-ubirajtes/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like><br />
<h3>Пхеньян выгнал южнокорейцев из Кэсона и может конфисковать имущество</h3>
<div id="attachment_23061" class="wp-caption aligncenter" style="width: 660px"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/20130427000048_0.jpg"><img class="size-full wp-image-23061" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/20130427000048_0.jpg" width="650" height="374" /></a>
<p class="wp-caption-text">Южнокорейский персонал возвращается домой из Кэсона через межкорейский контрольно-пропускной пункт в Пхачжу (кадр телеканала YTN)</p>
</div>
<p>Многих сейчас волнует вопрос, как Север прореагирует на решение правительства Южной Кореи об эвакуации всех своих граждан, находящихся в Кэсонской промзоне.</p>
<p>26 апреля Северная Корея, через два часа после того, как истек, назначенный на полдень, крайний срок ультиматума, выдвинутого правительством РК, в заявлении Политбюро комитета государственной обороны в какой-то мере прояснила свою позицию. В своем заявлении, КНДР, вместо того, чтобы оперативно отреагировать на предложение о проведении переговоров о решении проблемы промзоны в Кэсоне,  &#187;усомнилась в искренности намерений южнокорейской стороны&#187;, о чем по их мнению свидетельствует &#171;запуск гражданскими группами Юга воздушных шаров с листовками в сторону Севера&#187;.  Северяне в очередной раз сослались на слова министра обороны Южной Кореи Ким Кван Чжина, который заявил, что в случае захвата заложников, он готов снарядить в Кэсон группу коммандос.</p>
<p>На требование Сеула экстренно отправить продовольствие и медикаменты южнокорейскому персоналу в Кэсоне, северокорейская сторона парировала, что, дескать &#171;если вы так переживаете, то можете вывести всех своих работников&#187;, возложив, таким образом, всю ответственность на Сеул. При этом северокорейская сторона подчеркнула, что, дескать, &#171;отчетливо видно, что причиной закрытия комплекса является осознанное решение южнокорейцев вывести весь свой персонал&#187;.</p>
<p>В целом, по оценкам экспертов, общий тон заявления северокорейцев не носил агрессивного характера. Прежде всего, северяне гарантировали безопасный вывод всего персонала. Таким образом, на данный момент они признали предпринятый Югом шаг, и теперь, в зависимости от того, как будут развиваться события, ожидается, что Сеулом будут приняты дальнейшие меры.</p>
<p>Чан Ён Сок, старший научный сотрудник научно-исследовательского института по вопросам мира и объединения при Сеульском университете сказал: &#171;Не похоже, что Север и Юг опустят руки и дело действительно дойдет до процедуры закрытия промзоны. К тому же, ни одна сторона не хочет в одиночку нести ответственность за перманентное закрытие комплекса&#187;.</p>
<p>Профессор университета Тонгук Ким Ён Хён считает, что &#171;обе Кореи, скорее всего, не стремятся к долговременному закрытию проекта, а просто &#171;толкаются животами&#187;. &#171;Сейчас, конечно, вопрос решить сложно, и только в процессе переговоров Севера с США и Китаем по вопросам северокорейской ядерной проблемы этот конфликт может быть урегулирован&#187;, &#8212; полагает Ким.</p>
<p>Руководитель проекта &#171;Межкорейский форум&#187; (남북포럼) Ким Гю Чхоль говорит, что &#171;Северная Корея, в любом случае, до конца апреля не пойдет ни на какие переговоры&#187;. &#171;Ожидается, что с наступлением мая Север снова начнет говорить о специальных экономических и туристических зонах и сам будет агрессивно предлагать начать диалог&#187;, &#8212; считает глава форума.</p>
<p>Однако, независимо от прогнозов правительства Пак Кын Хе, существует перспектива того, что Пхеньян, в ответ на резкую реакцию Сеула, может ответить еще более жесткими контрмерами. К тому же Север в конце своего заявления указал, что &#171;если Юг будет продолжать нагнетать обстановку враждебности, то у нас не будет выбора, как только предпринять окончательное и решающее действие&#187;, не уточнив, что это будет за действие.</p>
<p>Профессор Ян Му Чжин из университета северокорейских исследований (북한대학원대) сказал: &#171;Северная Корея вытеснила наш персонал, и мы ни в коей мере не застрахованы от того, что они возьмут и аннулируют соглашение о специальной экономической зоне Кэсон, конфискуют все имущество и закроют комплекс&#187;.</p>
<p><a href="http://k-window.com/forum/viewtopic.php?f=16&amp;t=2778">корейская версия</a></p>
<p style='text-align:left' class="lead">&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/nk/esli-perezhivaete-ubirajtes/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/nk/esli-perezhivaete-ubirajtes/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>126 южнокорейских граждан покинули территорию Кэсонского индустриального комплекса</title>
		<link>http://www.k-window.com/nk/126-yuzhnokorejskih-grazhdan-pokinuli-territoriyu-kesonskogo-industrialnogo-kompleksa/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/nk/126-yuzhnokorejskih-grazhdan-pokinuli-territoriyu-kesonskogo-industrialnogo-kompleksa/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:20:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[КНДР]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23076</guid>
		<description><![CDATA[126 южнокорейских граждан покинули в субботу территорию Кэсонского индустриального комплекса и вернулись на родину. В Кэсоне остаются 48 граждан РК, работавших на предприятиях комплекса, возвращение которых ожидается к понедельнику. Накануне южнокорейское правительство сообщило, что, поскольку добиться согласия Севера на начало переговоров о судьбе Кэсонского комплекса не удалось, а находящиеся в Кэсоне граждане РК не могут [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/nk/126-yuzhnokorejskih-grazhdan-pokinuli-territoriyu-kesonskogo-industrialnogo-kompleksa/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<p style="text-align: justify;" class="lead"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_01.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23077" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_01.jpg" width="310" height="225" /></a>126 южнокорейских граждан покинули в субботу территорию Кэсонского индустриального комплекса и вернулись на родину.</p>
<p style="text-align: justify;">В Кэсоне остаются 48 граждан РК, работавших на предприятиях комплекса, возвращение которых ожидается к понедельнику. Накануне южнокорейское правительство сообщило, что, поскольку добиться согласия Севера на начало переговоров о судьбе Кэсонского комплекса не удалось, а находящиеся в Кэсоне граждане РК не могут пополнить запасы продовольствия и медикаментов, Сеул рекомендовать своим гражданам покинуть индустриальный комплекс. Южнокорейская сторона потребовала от властей СК обеспечить безопасное возвращение домой ее граждан и полную сохранность южнокорейской собственности, находящейся в Кэсоне. На 123 предприятиях комплекса были заняты 53 тысячи северокорейских граждан. Запрет на въезд в Кэсон южнокорейского персонала был введен северокорейской стороной 3 апреля, а неделю спустя Пхеньян объявил о выводе из Кэсонского комплекса всех своих граждан.</p>
<p style="text-align: justify;">По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left'>&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/nk/126-yuzhnokorejskih-grazhdan-pokinuli-territoriyu-kesonskogo-industrialnogo-kompleksa/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/nk/126-yuzhnokorejskih-grazhdan-pokinuli-territoriyu-kesonskogo-industrialnogo-kompleksa/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Пак Кын Хе призвала Пхеньян последовать примеру Казахстана</title>
		<link>http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pak-kyn-he-prizvala-phenyan-posledovat-primeru-kazahstana/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pak-kyn-he-prizvala-phenyan-posledovat-primeru-kazahstana/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:19:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[Внешняя политика]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23068</guid>
		<description><![CDATA[Президент РК Пак Кын Хе призвала Пхеньян последовать примеру Казахстана, который добровольно отказался от ядерного оружия и быстро пошел по пути прогресса. Призыв прозвучал в ходе состоявшейся в пятницу встречи южнокорейского лидера с послами восьми зарубежных стран, среди которых был посол Казахстана в РК Дулат Бакишев. На встрече присутствовали также послы Пакистана, Киргизии, Турции, Украины, [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pak-kyn-he-prizvala-phenyan-posledovat-primeru-kazahstana/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_03.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23069" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_03.jpg" width="310" height="225" /></a>Президент РК Пак Кын Хе призвала Пхеньян последовать примеру Казахстана, который добровольно отказался от ядерного оружия и быстро пошел по пути прогресса.</p>
<p>Призыв прозвучал в ходе состоявшейся в пятницу встречи южнокорейского лидера с послами восьми зарубежных стран, среди которых был посол Казахстана в РК Дулат Бакишев. На встрече присутствовали также послы Пакистана, Киргизии, Турции, Украины, Белоруссии, Грузии и Болгарии. Президент Пак Кын Хе поблагодарила страны, осудившие Пхеньян за проведение третьего ядерного испытания, за поддержку северокорейской политики Сеула.</p>
<p>По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left' class="lead">&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pak-kyn-he-prizvala-phenyan-posledovat-primeru-kazahstana/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pak-kyn-he-prizvala-phenyan-posledovat-primeru-kazahstana/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Помощник госсекретаря США Уильям Бёрнс встретился с руководством МИД Южной Кореи</title>
		<link>http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pomoshhnik-gossekretarya-ssha-uilyam-byorns-vstretilsya-s-rukovodstvom-mid-yuzhnoj-korei/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pomoshhnik-gossekretarya-ssha-uilyam-byorns-vstretilsya-s-rukovodstvom-mid-yuzhnoj-korei/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:19:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[Внешняя политика]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23066</guid>
		<description><![CDATA[Помощник госсекретаря США Ульям Бёрнс встретился в субботу в Сеуле с министром иностранных дел РК Юн Бён Сэ и его первым заместителем Ким Гю Хёном. В ходе встреч представители внешнеполитических ведомств РК и США обсудили вопросы, касающиеся ситуации на Корейском полуострове и предстоящего в мае в Вашингтоне южнокорейско-американского саммита. Кроме того, состоялся обмен мнениями по [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pomoshhnik-gossekretarya-ssha-uilyam-byorns-vstretilsya-s-rukovodstvom-mid-yuzhnoj-korei/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<p style="text-align: justify;" class="lead"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_08.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23067" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_08.jpg" width="310" height="225" /></a>Помощник госсекретаря США Ульям Бёрнс встретился в субботу в Сеуле с министром иностранных дел РК Юн Бён Сэ и его первым заместителем Ким Гю Хёном.</p>
<p style="text-align: justify;">В ходе встреч представители внешнеполитических ведомств РК и США обсудили вопросы, касающиеся ситуации на Корейском полуострове и предстоящего в мае в Вашингтоне южнокорейско-американского саммита. Кроме того, состоялся обмен мнениями по поводу усиления ультраправых настроений в политических кругах Японии, что выразилось, в частности, в недавних посещениях членами правительства Японии токийского храма Ясукуни. Аналогичный обмен мнениями состоялся также во время визитов Бёрнса в Японию и Китай.</p>
<p style="text-align: justify;">По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left'>&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pomoshhnik-gossekretarya-ssha-uilyam-byorns-vstretilsya-s-rukovodstvom-mid-yuzhnoj-korei/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/politics/foreihn_policy/pomoshhnik-gossekretarya-ssha-uilyam-byorns-vstretilsya-s-rukovodstvom-mid-yuzhnoj-korei/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Чон Хон Вон: Вопросами, связанными с возвращением граждан РК из Кэсона, займется отдельный рабочий орган</title>
		<link>http://www.k-window.com/politics/chon-hon-von-voprosami-svyazannymi-s-vozvrashheniem-grazhdan-rk-iz-kesona-zajmetsya-otdelnyj-rabochij-organ/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/politics/chon-hon-von-voprosami-svyazannymi-s-vozvrashheniem-grazhdan-rk-iz-kesona-zajmetsya-otdelnyj-rabochij-organ/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:19:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[Политика]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23070</guid>
		<description><![CDATA[Вопросами, связанными с возвращением граждан РК из Кэсонского индустриального комплекса, займется отдельный рабочий орган. Об этом сообщил премьер-министр РК Чон Хон Вон, выступая в субботу с отчетом на заседании парламентского специального бюджетного комитета. По его словам, данный орган может быть сформирован с участием представителей ведомств, связанных с работой Кэсонского комплекса. На уровне данного органа будут [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/politics/chon-hon-von-voprosami-svyazannymi-s-vozvrashheniem-grazhdan-rk-iz-kesona-zajmetsya-otdelnyj-rabochij-organ/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<p style="text-align: justify;" class="lead"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_02.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23071" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_02.jpg" width="310" height="225" /></a>Вопросами, связанными с возвращением граждан РК из Кэсонского индустриального комплекса, займется отдельный рабочий орган.</p>
<p style="text-align: justify;">Об этом сообщил премьер-министр РК Чон Хон Вон, выступая в субботу с отчетом на заседании парламентского специального бюджетного комитета. По его словам, данный орган может быть сформирован с участием представителей ведомств, связанных с работой Кэсонского комплекса. На уровне данного органа будут обсуждаться вопросы оказания содействия южнокорейским предпринимателям, чьи предприятия находятся в Кэсоне, в возмещении финансового ущерба. Премьер-министр также отметил, что принятое в минувшую пятницу правительством РК решение рекомендовать южнокорейским гражданам покинуть Кэсон было необходимым в нынешней ситуации. Чон Хон Вон также сказал о необходимости приложить усилия для того, чтобы нормализовать работу Кэсонского индустриального комплекса.</p>
<p style="text-align: justify;">По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left'>&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/politics/chon-hon-von-voprosami-svyazannymi-s-vozvrashheniem-grazhdan-rk-iz-kesona-zajmetsya-otdelnyj-rabochij-organ/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/politics/chon-hon-von-voprosami-svyazannymi-s-vozvrashheniem-grazhdan-rk-iz-kesona-zajmetsya-otdelnyj-rabochij-organ/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>ЦТАК: Американец предстанет перед Верховным судом Северной Кореи</title>
		<link>http://www.k-window.com/nk/tstak-amerikanets-predstanet-pered-verhovnym-sudom-severnoj-korei/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/nk/tstak-amerikanets-predstanet-pered-verhovnym-sudom-severnoj-korei/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:18:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[КНДР]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23074</guid>
		<description><![CDATA[Гражданин США, арестованный в ноябре прошлого года, вскоре предстанет перед Верховным судом СК. Об этом сообщило в субботу агентство ЦТАК. В сообщении говорится, что гражданин США корейского происхождения Пэ Чжун Хо «полностью признал свою вину в совершенных преступлениях». При этом суть «преступлений» не раскрывается, и точные сроки судебного разбирательства не уточняются. Говорится лишь, что Пэ [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/nk/tstak-amerikanets-predstanet-pered-verhovnym-sudom-severnoj-korei/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<p style="text-align: justify;" class="lead"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_20.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23075" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_20.jpg" width="310" height="225" /></a>Гражданин США, арестованный в ноябре прошлого года, вскоре предстанет перед Верховным судом СК. Об этом сообщило в субботу агентство ЦТАК.</p>
<p style="text-align: justify;">В сообщении говорится, что гражданин США корейского происхождения Пэ Чжун Хо «полностью признал свою вину в совершенных преступлениях». При этом суть «преступлений» не раскрывается, и точные сроки судебного разбирательства не уточняются. Говорится лишь, что Пэ Чжун Хо арестован в городе Расоне 3 ноября прошлого года. В ходе расследования он признал, что «совершал преступления с целью свергнуть правительство КНДР». Ранее сообщалось, что он прибыл в СК в качестве туриста вместе с пятью другими гражданами США.</p>
<p style="text-align: justify;">В 2010 году северокорейскими властями был освобожден гражданин США Роберт Пак, задержанный за незаконный переход границы.</p>
<p style="text-align: justify;">В 2009 году после визита в Пхеньян бывшего президента США Билла Клинтона северокорейские власти освободили двух американских журналистов.</p>
<p style="text-align: justify;">По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left'>&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/nk/tstak-amerikanets-predstanet-pered-verhovnym-sudom-severnoj-korei/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/nk/tstak-amerikanets-predstanet-pered-verhovnym-sudom-severnoj-korei/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Встреча министров финансов и глав центробанков РК, Японии и Китая отменена по просьбе Пекина</title>
		<link>http://www.k-window.com/world/vstrecha-ministrov-finansov-i-glav-tsentrobankov-rk-yaponii-i-kitaya-otmenena-po-prosbe-pekina/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/world/vstrecha-ministrov-finansov-i-glav-tsentrobankov-rk-yaponii-i-kitaya-otmenena-po-prosbe-pekina/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:16:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[В мире]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23080</guid>
		<description><![CDATA[Встреча министров финансов и глав центральных банков РК, Японии и Китая, которая должна была состояться 3 мая в Индии, отменена по просьбе Китая. Китайская сторона передала японскому правительству, что в настоящее время между тремя странами нет вопросов, требующих обсуждения. Отмену встречи эксперты связывают с недавним посещением министром финансов Японии Таро Асо храма Ясукуни в Токио. [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/world/vstrecha-ministrov-finansov-i-glav-tsentrobankov-rk-yaponii-i-kitaya-otmenena-po-prosbe-pekina/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<p style="text-align: justify;" class="lead"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_06.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23081" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_06.jpg" width="310" height="225" /></a>Встреча министров финансов и глав центральных банков РК, Японии и Китая, которая должна была состояться 3 мая в Индии, отменена по просьбе Китая.</p>
<p style="text-align: justify;">Китайская сторона передала японскому правительству, что в настоящее время между тремя странами нет вопросов, требующих обсуждения. Отмену встречи эксперты связывают с недавним посещением министром финансов Японии Таро Асо храма Ясукуни в Токио. Посещения японскими официальными лицами храма, в котором почитают японцев, погибших в войнах, в том числе, признанных военными преступниками, воспринимается как восхваление милитаризма и вызывает протесты со стороны РК, Китая и других азиатских стран. Встречи министров финансов и глав центробанков трех стран проходят одновременно с ежегодными заседаниями Азиатского банка развития. Несмотря на отмену трехсторонней встречи, такое совещание в формате АСЕАН+3 состоится по плану.</p>
<p style="text-align: justify;">По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left'>&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/world/vstrecha-ministrov-finansov-i-glav-tsentrobankov-rk-yaponii-i-kitaya-otmenena-po-prosbe-pekina/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/world/vstrecha-ministrov-finansov-i-glav-tsentrobankov-rk-yaponii-i-kitaya-otmenena-po-prosbe-pekina/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Южная Корея и США проводят военно-морские учения</title>
		<link>http://www.k-window.com/army/yuzhnaya-koreya-i-ssha-provodyat-voenno-morskie-ucheniya/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/army/yuzhnaya-koreya-i-ssha-provodyat-voenno-morskie-ucheniya/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:15:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[Армия и оружие]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23064</guid>
		<description><![CDATA[РК и США проводят совместные военно-морские учения, в программу которых входит отработка высадки десанта, в районе Пхохана провинции Кёнсан-Пукто. В учениях принимают участие порядка 2 тыс. южнокорейских и 1,5 тыс. американских морских пехотинцев, задействованы также порядка 30 летательных аппаратов, в том числе, вертолеты Cobra, наземные транспортные средства, включая БМП и танки. Для участия в учениях [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/army/yuzhnaya-koreya-i-ssha-provodyat-voenno-morskie-ucheniya/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<p style="text-align: justify;" class="lead"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_04.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23065" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_04.jpg" width="310" height="225" /></a>РК и США проводят совместные военно-морские учения, в программу которых входит отработка высадки десанта, в районе Пхохана провинции Кёнсан-Пукто.</p>
<p style="text-align: justify;">В учениях принимают участие порядка 2 тыс. южнокорейских и 1,5 тыс. американских морских пехотинцев, задействованы также порядка 30 летательных аппаратов, в том числе, вертолеты Cobra, наземные транспортные средства, включая БМП и танки. Для участия в учениях на территорию РК впервые переброшены американские конвертопланы Bell V-22 Osprey, сочетающие в себе отдельные возможности самолета и вертолета. Десантные операции будут отрабатываться на завершающем этапе учений. Военно-морские учения являются составной частью ежегодных маневров Foal Eagle, которые продлятся до 5 мая.</p>
<p style="text-align: justify;">По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left'>&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/army/yuzhnaya-koreya-i-ssha-provodyat-voenno-morskie-ucheniya/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/army/yuzhnaya-koreya-i-ssha-provodyat-voenno-morskie-ucheniya/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Мартин Дэмпси: Северокорейские провокации могут продолжиться</title>
		<link>http://www.k-window.com/world/martin-dempsi-severokorejskie-provokatsii-mogut-prodolzhitsya/</link>
		<comments>http://www.k-window.com/world/martin-dempsi-severokorejskie-provokatsii-mogut-prodolzhitsya/#comments</comments>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2013 07:14:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator>kimchi</dc:creator>
				<category><![CDATA[Breaking News]]></category>
		<category><![CDATA[В мире]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://www.k-window.com/?p=23078</guid>
		<description><![CDATA[Северокорейские провокации вступили в долговременную фазу, поэтому они будут продолжаться. Об этом заявил в пятницу председатель объединенного комитета начальников штабов вооруженных сил США Мартин Дэмпси в ходе посещения военной академии в Токио. В тот же день Дэмпси встретился с министром обороны Японии Ицунори Онодэра. Стороны заявили о готовности поддерживать тесное сотрудничество для противодействия возможному запуску [...]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><fb:like href='http://www.k-window.com/world/martin-dempsi-severokorejskie-provokatsii-mogut-prodolzhitsya/' send='true' layout='standard' show_faces='true' width='450' height='65' action='like' colorscheme='light' font='lucida grande'></fb:like>
<p style="text-align: justify;" class="lead"><a class="highslide" onclick="return vz.expand(this)" href="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_05.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-23079" alt="" src="http://www.k-window.com/wp-content/uploads/2013/04/130427_kw_05.jpg" width="310" height="225" /></a>Северокорейские провокации вступили в долговременную фазу, поэтому они будут продолжаться.</p>
<p style="text-align: justify;">Об этом заявил в пятницу председатель объединенного комитета начальников штабов вооруженных сил США Мартин Дэмпси в ходе посещения военной академии в Токио. В тот же день Дэмпси встретился с министром обороны Японии Ицунори Онодэра. Стороны заявили о готовности поддерживать тесное сотрудничество для противодействия возможному запуску Пхеньяном баллистических ракет. Стороны призвали СК отказаться от ракетной программы.</p>
<p style="text-align: justify;">По материалам KBS</p>
<p style='text-align:left'>&copy; 2013, <span style="color: #008000;"><strong>ОКНО В КОРЕЮ</strong></span>. Все права защищены. <strong>При полном или частичном использовании редакционных материалов, активная, индексируемая гиперссылка на <a href="http://www.k-window.com">www.k-window.com</a> обязательна!</strong></p>
<p><script>jQuery(document).on('glossaryTooltipReady',function() {jQuery('[data-tooltip]').glossaryTooltip({"top":3,"left":3,"endalpha":95,"borderStyle":"none","borderWidth":"0px","borderColor":"#000000","background":"#666666","foreground":"#ffffff","fontSize":"13px","padding":"2px 12px 3px 7px","borderRadius":"6px"});});</script><span class="fb_share"><fb:like href="http://www.k-window.com/world/martin-dempsi-severokorejskie-provokatsii-mogut-prodolzhitsya/" layout="button_count"></fb:like></span></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://www.k-window.com/world/martin-dempsi-severokorejskie-provokatsii-mogut-prodolzhitsya/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>

<!-- Dynamic page generated in 0.670 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2013-04-29 05:05:13 -->
